

 V Korzári na webe konečne pribudli diskusie, fotografie, nájdete tu aj videá, mapu správ a postupne bude pribúdať mnohé ďalšie služby. 
 Samostatne tu nájdete aj správy z jednotlivých regionálnych vydaní Korzára pre rôzne regióny východného Slovenska. 
 Projekt regiony.sme.sk budeme aj v ďalších týždňoch naďalej rozširovať, tento týždeň pribudne pribudla aj nová stránka nitra.sme.sk - pozrite sa sami na mapu na regiony.sme.sk, či už ponúkame spravodajstvo aj z vášho mesta! 
  
   

